我發現用儲水式熱水爐 就算喺密室沖涼都唔驚一氧化碳中毒

因為根本唔夠時間

我係我呀婆屋企沖涼要三分鐘之內搞掂

我都差唔多啦

. me too

有唔同儲水量，有咁大買咁大囉

新爐大容量都係二千五蚊

唔沖啦我

屋企嗰個5分鐘內要搞掂
最尾嗰分鐘凍到個身一路震住一路沖

搽梘液有冇閂水喉先

一定好多老泥

上我屋企沖

我都係
冬天身都未沖熱已經沖完
頭同身一定要分開洗

叫熊大買嘛

唔夠水咪搵水煲煲定水，熱水爐無晒熱水就照頭淋囉

一級燒傷

未用過
咩屋先會有？
點解樓主唔換新式熱水爐？

有呀 有兩秒會熱返啲
之後凍到仆街

點解要換？

其實香港好多煤氣爐都係對衡式
所以你好少聽到香港有一氧化碳中毒
果幾個香港人應該係香港用慣, 以為唔使開窗都OK

一路諗住戰鬥民族冬天都係跳落冰湖沖涼 我就會好珍惜自己嗰個五分鐘儲熱式熱水爐~(

[quote]
一路諗住戰鬥民族冬天都係跳落冰湖沖涼 我就會好珍惜自己嗰個五分鐘儲熱式熱水爐
[quote]

自膠

儲水一樣可以45min以上

屋企個儲水式可以沖足成粒鐘

買個十加倫咪可以沖到10分鐘囉

咁咩屋先至有呢d爐？
唐樓？

3分鐘洗頭都唔夠時間啦

煤氣表示哀悼

一定係

有d地方無煤氣

香港都唔會有事啦
換晒外面換氣啦
煤氣撚表示

死啦
沖涼沖成身熱
唔知會唔會熱暈

煤氣爐表示冬天平時沖開半個鐘

儲水式 不過廁所有暖氣

電熱水爐用家
天氣越凍你越強大

6-7千一個爐點會無$？早幾年每人派6千都夠換

煤氣爐表示冬天沖成個鐘涼

即熱式

歐美撚

租樓撚表示
有閪媒氣咩
通常要平租一係石油氣一係電爐
平嘅電爐咪儲水式

用左三十年電熱水爐，完全唔覺得有問題，沖涼十分鐘重有熱水！